有冇巴絲四月去東京藍帶？

如題

讀幾錢？ 甜品？